[一竹篙打鳩一船人] 叫CY既都冇個好人

totally agree

叫PK 嘅都係人渣